混怒！福斯主播狠譙譚德賽「丑角、笑話、丟臉」

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。